初選操縱選舉觸犯國安法 國家有權取消所有參與者候選和投票資格

佢想嘅話D候選人出嚟講句早晨都可以取消參與資格啦
欲加之罪何患無辭

60萬dq，建制大勝

全世界就係睇緊呢樣嘢
就係怕你唔DQ

外部勢力???

做啦，唔做正契弟

做咗咪中計囉特首

係咁揾位入又揾唔到

你做就得，我做民調就犯法呀?

拉啦快啲

總加速師 不會令人失望 要加到光速

快d dq

係要取消選舉

試下囉，反正個垃圾會又唔係真係有用

求其派啲人出去選都贏

Dq 60萬選民

支那好嬲好嬲呀
DQ哂佢地先

快 國安法立刻打死黃屍 支持DQ曬61萬人